# Youtube Downloader

> Воруют бездарности, гении заимствуют.
> Сергей Минаев

![Youtube Downloader](https://techtipvault.com/wp-content/uploads/2020/02/DownloadYouTubeVideosFeature-1024x652.png.webp "ytdwnld")


## Описание

YouTube — видеохостинг, предоставляющий пользователям услуги хранения, доставки и показа видео. 

У большинства пользователей интернета есть потребность в скачиваии медиафайлов из интернете. Так как данный видеохостинг является популярнейшим видеохостингом в мире, а также занимает второе место по количеству пользователей в вышеуказанной потребности возрастает актуальность.

Youtube video downloader позволит скачать необходимые медиафайлы в любом качестве.

## Инструкция

1. В первом поле необходимо ввести URL адрес на медиаконтент с Youtube;
2. Во втором поле необходимо ввести путь для сохранения;
3. Выберите качество:
    - Выбор качества доступен в диапазоне от 144p до 720p;
4. Нажмите на кнопку "Download"; 
5. Наслаждайтесь медиаконтентом :heavy_check_mark:
